建制唔開會真正目的

屌你老母又係一場戲，諗住拉左d就會嚇到我地唔敢出黎，之後順利投票?
屌爆你地老母啦